有冇人用緊Roku/Amazon Fire Tv?

最近想喺電視睇下Netflix同其他例如Nat Geo嘅台

想問下有冇巴打用緊或者知道Roku/Fire Tv喺香港用唔用到黎睇依啲同有冇咩限制？

都想知

裝咗Netflix 港版。但有D app 有地區限制。如amazon prime, Disney. Nat geo 唔知估計都限。